有冇人去過 d 酒莊 tour?

可唔可以講解下實質行程係點樣? 經驗如何?

去邊先?

咪上車 行下 去酒莊試酒 放lunch 再去酒莊 回程囉
問到咁空泛去邊都未知

有
不過你想問乜

正想講

唔知意思補充一下
1. 打算2019五六月去法國 Bordeaux / Burgundy
2. 香港有冇 agency 專搞酒莊 tour? 伏唔伏？
3. 定係我應該自己飛去當地先再報 local tour?
4. 當地tour guide係咪都會講英文？

去到報當地local tour啦，好多選擇。
有英文 tour

會唔會有行程可以 share 呀？

係咪飲開酒?

還是只係旅遊?

飲開酒，讀緊 WSET level 3
想親身體驗下書本入面既地方

咁應該身邊都有人俾你問到，問下阿sir。 識人會多d 嘢你睇。如果唔係都係行貨嘢。

咁就可以join多幾個wine tour, 其實每個莊講野同睇野都差不多，但可以試多d酒。